想問電話可影到北極光嗎？

例子答你

什麼電話？

iphone 7

唔介意多noise
純粹呃like咪ok lo

當然用相機好好多

有腳架, 有M mode就應該影到, 電話睇無問題, 放大睇多noise

相details?